(balenciaga撚) 呢對鞋香港邊度有？？？

型到痴線。。好過買yeezy / y3 / ro 等 。。
係邊度有得買最便，
最重要香港邊度有得試。偏大定偏細？

GD狗

對佢無話特別鐘意唔鐘意..
但我覺得對鞋真係型..襯埋vetements襪

差左個文件夾，如果想特出d 唔係跟韓狗可以考慮萬字夾

J出血

認真如果早兩個星期出post我可以向英國proxy比你
Selfridges 有 但好係出左幾日就sold out. 係幾靚

高登仔又要笑人adidas鞋 nike襪
而家

官網4200買唔買得過？

有件balenciaga既皮褸想放 有冇人有興趣

過多陣睇下matches fashion同mr porter有無上架先買都唔知 官網多數貴啲

我見nlf賣4799

雖然錯過左，不過都唔該哂你

識野

nlf係咪賣堅野？ 問左佢，要訂 $4780
同埋好似串串地？

係佢到買過對RO 應該真

一定真，信譽高 一直係個到買開

勁

岩岩先發現mr porter有出但比人秒曬

官網都賣哂

真心型

白色又如何

白色都好靚！但真係要好小心

好睇咩？

白色我買左唔會著出街😂

依對如果平時著開42,42.5 應該買咩碼? 41?

唔係gd著你會留意

買nike差唔多款既算啦

我有諗過, adidas既citysock , ace ultra boost ,
nike既footscape magista , flyknit superfly ,zoom mercurial flyknit
但真係所謂既差唔多款都差好撚遠

開箱片

無人識欣賞

巴打我聽講英國兩個星期後左右restock
岩岩reserve左對

幫手

真心麻麻 個底成個夏娃池咁

Where

應該London 門市 我都係叫friend幫我

join

小弟英文太廢
想問下個牌子名點讀

見過fb group有，好似放緊4字頭

巴黎世家

B連是鴉㗎

白蘭氏

4000幾蚊買對鞋
窮撚著番NIKE算

可以我唔識野 但係我覺得好撚柒

問過依間 要around 450USD U.K. Shipped 但唔知ship 唔ship hk
睇下reserve個邊買唔買到再決定

巴o靚士鴉GA

Gd好型

頂，全世界都無貨

Nlf =fake

買得balen仔唔好貪平啦 平少少又中招就hihi

賣埋d 假野 又唔認 笑死

Nlf 正仆街，最慘就係好多人信係真on99

間野流？ 有諗過係個到買野

好想買見fb gp有人放5000

4k 有啦
d 撚樣賣咁貴

假架，仲要串77

U.K. 門市最後一對

似係溝貨賣

有無師兄解答下我 對鞋靚係邊

Vetements對pump fury型過呢對1000倍啦

呢兩張條褲著到好柒，上面果張束到條褲成條魚腸咁，下面果張都叫好d不過條褲太長下面成個漏氣水泡咁

再睇返GD無論褲管長度同闊度都岩岩好，再加埋同褲同件外套嘅質地同入面oversize個layer，本身波鞋款都俾佢襯返hi-end少少。
就算你地笑GD柒GD矮GD係mk，但無可否認佢著衫嘅品味同功力真係唔差，如果香港人著我諗上身會係bomber jacket/hoodie，好撚sporty

屌你老母好撚柒

買到啦 ?

真係好撚有米

Off-white flannel??

巴打你月入幾多 咁貴都買對鞋

前排matches睇到有即入

正呀依件

襪膠女仔黎？ wtf

唔係巴咩

呢個post重米氣 我都係出番去先

我po既圖都係上網搵既...我都未買到對鞋
望梅止渴咋屌

有錢咪有
4599

邊度有？

今日著y3

我有對全黑擺左係度鋪塵，放極都無人要

貴得過啲yeezy?

邊款? 好似有兩隻全黑,想收貴d個對

好柒咁著

我有 要咩size

41 有無

telegram: qwe951

不如我add你

我都想買，不過人係外國都唔知邊度有得買

我向London 專門店買

sorry 都係唔放住 sorry

終於入手

如果着開eur 43.5係咪買true size ok？而加可以係邊買

唔知而家仲有冇

依家洗唔洗5k?

差唔多左左右啦 , 不過無乜人放
同埋最近出左超高仿，大家小心

我著開40-41 , 焗住收左對42返黎，
本身驚鬆，因為聽講對鞋本身都偏大
但真實情況係 我加左個nb鞋墊就無問題了

邊度入手

上網收返黎，不過對鞋本身真係無舒服可言
加個nb鞋墊差好遠

巴打諗點襯

唔係掛，我仲係佢到訂左鞋喎